Данный проект собирается настроенным gitlab runner'ом в docker контейнере с подключенным docker сокетом, первый этапом 
собираются Docker образы из dockerfile и отправляются в gitlab docker registry. Вторым этапом данные докер образы
разворачиваются через docker compose на хостовой машине gitlab runner контйнера благоря прокинутому сокету docker engnine.